真心勸唔識玩股票嘅收手 教大家賺錢方法 抽新股

抽新股
本少 利多 唔會蝕曬 但賺起碼50%起跳 跟大隊抽嘅 即日有得斬獲 見好多人都炒炒賣賣 輸唔小 想益下大家
小弟今年淨係中眼雲煙藥都執唔小
之後嘅都會有得斬 因為螞蟻要帶氣氛

樂享？

贏硬？

有抽 不過無孖唔中 對上一隻蝕嘅係百勝 輸千零

可以咁講

抽唔中咁點

輸手續費

其實班大陸人成條村人頭戶口1人1手咁抽，真係唔夠佢地玩

見個個都炒嚟炒去得個吉 想點醒下其他人

堅持下去總有你份

樓主唔識玩股票就勸大家唔好去做，成啲阻鳩住人類進步嘅廢老冇分別

HSBC現金抽好似唔洗手續費，但無暗盤。牛牛一次$50，好貴。

唔識玩 你有冇諗過自己唔適合 唔好成日話交學費合理化自己輸錢

唔適合係藉口，固步自封係on9

咁就唔係賺硬啦，有風險㗎

搵到一種可以持續賺錢嘅方法都係進步嘅一種

但賺嘅機率同收益比輸嘅高

其實冇人話炒股既同時唔可以抽IPO喎

都要有本嘅入乙組
呢一年賺IPO真係賺好多，二三十個好易
有啲仲長揸，一路升上去

我呢個主題係想同唔適合炒股嘅人講 特別係嗰啲玩牛熊輸好多果啲 佢哋想好快賺到錢 炒到損手爛腳 想教佢哋抽新股去賺返蝕嗰啲

抽到先講, 依家隻隻熱門既差唔多200手先中1手, 有撚用

有機會輸嫁

農夫咪成班傻閪奶野 以經唔講百勝

你抽農夫中到嘅到而家都未蝕

你未計1人開10間券商戶口黎抽

樓主賺咁多不如你贏左派錢俾巴打好過啦
有無諗過一陣人地聽你講又唔識玩孖中隻MBV 成世咁就玩完

所以咪要大家跟隊玩 連仔邊隻開post 都跟 Mbv無人吹捧過 同埋抽唔一定要孖展

咪害人啦

唔洗你教，呢度大把人識玩股，用一兩球執個一萬幾千，不了

傻仔先抽新股，
我買Tesla Call 賺得仲多。

佛系抽一手?
真係未試過中

農夫點奶野法？
當日暗盤牛牛$55，其他都$45以上
就算抽中唔放，依家都win緊60%
個post係叫人抽新股賺錢
你將抽唔中班人高位接貨奶野，去講抽新股賺唔到？
冷門就話姐，熱門個D我真係唔知抽中可以點奶野

真呀

農夫點奶野法新手求教

我就抽中賺一倍既，定係你條傻閪暗盤接左我啲貨呀

樂享夠大把人吹捧啦，蝕息又蝕價

樂享

係真係持續賺錢個個變左李嘉誠啦。
你計下近一年每隻抽晒加埋係賺定蝕？

推人落火坑 樓主ho ball

帶你賺錢都火抗

呢幾年都賺多 我大多暗盤第一日就放 所以賺小咗但穩陣 蝕嘅好小多過10%

咪撚害人， 香港ipo 10隻有8隻伏

好快新股就無得玩，一開隻隻破發

你真係唔識架喎

唔會 點都要氹人落答先有人會抽下隻

呢樣真,上年尾過堆醫股 物管都叫大手孖點都會中一兩隻. 今年4 5月打後既醫股剩係中左兩隻伏野,上HKEX睇一半以上係非HKID既NO....

我都覺
每次有呢D帖，就係差唔多完
華泰/中再保/易鑫/平安好醫生etc

抽中至得架，優質股孖1百萬都抽唔到，咪又係輸手續費

一陣抽中隻伏股，仲會蝕到扑街

下個回本機會 雲頂最後一日 大家執生啦